一人一個百思不得其解嘅校規

我先
校園範圍內唔食得香口膠

16度以下一定要着校褸
學校話校褸保暖同埋係校服既一部份喎

尊敬老師與校長

好多間都係咁定係同校

我個間無話幾多度就一定要着校褸 不過就有條係12度或以下先着得街褸 仲要個溫度係睇市區唔係分區 校褸又唔暖喎

真係會度？

去廁所痾尿一定要除晒條褲

屯門區？

女仔要著白色底褲

驚你周圍痴囉 咁都百思不得其解 你讀弱能學校 ？

唔寫請假信記缺點

一定要同miss奶閪

學生要穿上白色綁帶運動鞋

不是

髮尾唔可以掂衣領

佢點知你係咪著白色

上堂要起立

我就係唔係弱能先唔會周圍痴 可能學校當學生弱能

訓練學生自理能力要識綁鞋帶

唔俾出街食lunch